（要人）飛天南現時位置！

元朗可光復 義士不可棄 黑警不能放 兄弟不能失

利申： 發夢員工
D1 真係用黎做通波仔 心臟深切治療部
佢情況穩定 就會轉去A5 普通內科（專睇心臟病case)
你地班納稅人就係納緊稅比佢做通波仔呀
講緊買支藥性支架要6萬蚊 /普通支架成5萬蚊
呢d急性心臟病做通波仔 唔洗排隊不只 送唔洗額外加錢買支架

想探病嘅人可以去屯門醫院搵佢 探病時間報低你搵幾號床 叫咩名 就得
探病時間：
D1 1730-2030
A5 12-13 1730-2030

推！ 接出院

推

死都要用納稅人錢？我送你一程慳返啦！

去探病應該唔犯法

OK

推呀 飛天南需要大家探病關懷

不推不是人

探病 探病 探病

推！護士唔好拔喉，會被控謀殺

連登仔集氣祝福南哥早登極樂，脫離苦海

我冇野講

又話死咗

Push

。。。要咩人
唔該唔好亂叫人送頭

想幫佢打支強心針

屌

上環檢討 每次都要進化！！手足入黎討論！

探病 只要講得出病人床號 叫咩名就得 唔會問你身分證
大家要關愛心臟病患者 為佢打氣

買梳蕉探病

一定探你病既 助你真飛天

HA成日都醫療失誤

屌你咁都死唔去 仆街

買定香啦 廢老

探病時間可以隨便探 真！

［光復元朗］727 728兩日都搞啦

屯門醫院各病房探病時間

選老鼎

驚唔驚到時又見到嗰啲白衣人

有種咪係醫院開拖 直拖入地下個層嘅殮房！

推到一齊探病

有人話佢一死，D靚就會臘刀去中環、元朗斬班黑衣

好撚驚

探病

實有人喺附緊傍住
小心

唔做正契弟呀！快啦 好撚驚呀我！

唔做正契弟呀！

探病嘅小心

喂, 有200萬人左右呀, 記得帶多兩枝架生

我冇嘢講

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

醫護人員識做
可以幫佢加料
口水，屎，尿 用自己辦法

子彈我地都唔怕 怕你班牛屎廢閪？

拎刀去中環啦 最好去埋遊行區
你日日去中環 個面就日日要早落閘

push 幫你變升天南

D鄉黑去探病見到全部醫護人員戴哂口罩就咪照打？

push

Push till he dies

推比佢仇家睇
傳聞佢劈到人地呀嫂

你地小心唔好踢鬆佢啲醫療儀器

醫院係咪唔可以圍架 ?

我屌呀咁都冇事

一般黎講 心臟病發救得快 療法恰當 通完波仔 兩三日就會轉去a5

我好撚驚啊

PUSH

呢條仆街仲未死？

唔知香港班暴徒會做啲咩 咁危險手足千祈唔好推啊！

關班黑衣咩事先
佢自己時辰到訓低喎

要啲鄉村佬用下腦真係好難

應該冇人會去

好擔心佢

佢係security flagged patient 所以探病得親屬

聽講一開頭腦缺氧？ 應該會中風喎點都

係就好呀
快撚d

我真係好撚驚呀

落地獄了

e佢嗰個人落地獄

光復香港，時代革命！
以武制暴，勇武抗爭！
對準政權，清算黑警！

升天南

佔領醫院

唔建議，始終影響到其他真係有需要用醫院既人

但探病呢啲就應該冇人阻止啦

oh my god!!
點解條喉甩左？

光復香港 時代革命

我有朋友係屯醫做nurse可以幫手fact check

我無野講 我要見飛哥

實有人守
不過唔知有幾多人呢

祝病魔早日戰勝飛天南

未升天啊？

請佢食啲嘢啦，入咗醫院咁耐點解冇野好食過嘢好可憐

我好肯定係到留言既兒登仔一定無人敢去 個個自吹自擂

屌佢老母咁撚樣都唔撚洗死

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

美國媒體清單
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews

美國總統清單
@realDonaldTrump
@VP

Template:
Dear Sir/Madam, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.
請自行加減字數。光復香港，時代革命。

我要見飛哥最後一面

屌，幫佢抆喉啦

接出院咁on9?

梗係集體探病啦

一齊去探病！

買定生果探

洗唔洗準備定帛金 幾多好

首先係要用到帛金再慢慢傾

屯門醫院D1 2號床會唔會突然冇電好擔心

封d 5毛子入白色信封

哦

手足小心

邊出到院吖

全部人咪撚同我出去
呢家有機會黑打黑
佢個位置又通曬街
留比佢地仇家處理

推一推 烏鴉同大佬b係時候做野！

發夢記得唔好做d令專業失德嘅嘢

中環喎, 你估啲牛屎地方咩

屌！有人管咩？

Ching ho ball

最好 咁到時村口就冇人

推 飛天男ho ball

多謝資料
巴打小心 隱藏好啲
唔好冒風險暴料

大家真係博愛，就算敵人都可以咁關心

飛天南升唔到天都可以遁地落地獄

大家千祈唔好嚇D有心臟病既人丫

光復香港時代革命香港建國

咪係 大佬冇d細既陪住？
我真係唔撚信呀
去咗就真係比人斬啦

你哋呢班連狗一啲人性都無
依家好大機會中風，日後無論起居飲食，大小二便都要人幫，無晒尊嚴。幸好執返條命

講返一兩句恭喜嘅說話啦，唔該

恭喜飛天南有機會飛天

有冇人出暗花

禱告下先 阿門

探病??拜山??

死解決唔到問題㗎
生不如死就唔同嘞

你地咁揚 會唔會有醫療事故架

斬囉
一陣又斬中乜乜大佬，乜乜富豪
買起你條村啦

唔好傻，share出去就得，自己唔好去探病，如果佢係大佬，你估佢身邊無啲細嘅陪佢咩？